優秀關員認家中藏弩及鋼棒 稱只為收藏與示威無關 鄭念慈表明打算判監

曾獲海關嘉許及表明可獲特快晉升的關員，去年7月被警方在其住所內搜出弩及彈簧鋼棒，警誡下承認管有涉案物品。關員今在九龍城裁判法院承認無牌管有槍械及違禁武器兩罪，求情指有關物品只是放在家中收藏，與示威無關。裁判官鄭念慈表明打算判監，押後案件至下月11日，待索閱被告的背景及社會服務令報告後始判刑，其間被告還柙。

鄭官亦特別向被告指出，別以為報告建議他接受社會服務令，法庭便會依照報告建議判刑。

粒大癦，化咗灰都認得佢

幾時拉哂賣wargame野果班？

個名以為女人黎

念慈但判案一啲唔念慈

狗官

施?

唔使估都知佢判個陣講咩
冇證據顯示佢拎出去, 但批物品殺傷力驚人, 有可能用黎傷害黑警
為左保護社會同黑警安全.........

可以推論被告家中收藏此類違禁品的唯一目的就是用作傷人

又係有粒墨

佢同紀航真係有得揮

呢啲全部主觀判斷，隨時係原審法官犯上原則性的錯

通通都係要曬人力物力去上訴，仲要上訴唔一定得

警察衰永遠比唔到釘官判

李運騰都係用「她」嚟代表鄭念慈

念狗
閪官

佢屋企有無菜刀?

鄭念慈
鄭紀航
蘇文隆

永遠懷念

source?